当你融化粘土时，你破坏了雕像，但你没有破坏形成雕像的粘土。 宇宙分辨是非-第89期:黑暗面|菲利普·戈夫| 2020年9月9日|鹦鹉螺号 
 千禧工程公司的工程师们要求用粘土覆盖以保护路堤不受侵蚀，并密切监测该项目。 新的工程报告发现私人建造的边境墙将会倒塌杰瑞米·施瓦茨和佩拉·特雷维佐2020年9月2日 
 水是淡黄色的，浓稠的，充满了泥土，散发着油和污水的恶臭。 51年后，凯霍加河再次燃烧韦斯·西勒，2020年8月28日 
 现在的新技术是将粘土分解到纳米颗粒级别，然后得到一种可以轻易喷洒到陆地上的液体物质。 一家挪威初创公司正在把干燥的沙漠变成肥沃的农田Vanessa Bates Ramirez, 2020年8月19日 
 他解释说，恐龙一直在粘土表面行走。 在深洞中狩猎恐龙的挑战|John Pickrell | 2020年5月19日|学生科学新闻 
 但是，韦伯斯特、克莱和卡尔霍恩一起把南北战争推迟了40年。 选举日比万圣节还可怕。 J. O 'Rourke | 2014年11月1日|每日野兽 
 克莱策划了道德上站不住脚的密苏里妥协案。 选举日比万圣节还可怕。 J. O 'Rourke | 2014年11月1日|每日野兽 
 从19世纪20年代到50年代，参议院由丹尼尔·韦伯斯特、亨利·克莱和约翰·卡尔霍恩主导。 选举日比万圣节还可怕。 J. O 'Rourke | 2014年11月1日|每日野兽 
 在克莱的帮助下，它变成了一种非常黑暗和没有吸引力的东西，这是我艺术生涯中独一无二的时刻。 罗恩·帕尔曼的秘密自杀尝试|威廉·奥康纳| 2014年10月28日|每日野兽 
 霍勒斯运动能力强，聪明伶俐，据说是克莱县摘棉花最快的人(也许是杜撰的)。 凯蒂·贝克| 2014年10月24日|每日野兽 
 在克莱将军到达之前，英国人已经向要塞发射了143门大炮。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 只有种植园里的工人抽小陶制烟斗。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 他们用的是长而直的管柄，他们的陶制管和瓷制管都是最好的形状和光洁度。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 1778年，随着亨利·克莱的专利，纸质的maché按钮出现了。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔 
 在英国的堡垒里，有一种习俗，就是给每一个来做生意的印第安人一根装满烟草的陶制烟斗作为礼物。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。